{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 제피루스 온수풀독채펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には美しい海が広がっており、客室は全室が一軒家型に分離されています。 ペンションの内部には屋外のぬるま湯プールとバドミントン場、フットサル場があり、様々な活動を楽しむことができます。 予約の際には客室基本人数の費用で決済し、追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。 人数の追加は、最大人数の超過はできません。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭とグリルを利用して可能で、1個当たり30,000ウォンの費用が発生し、個別的なバーベキューも可能であり、当日現地で決済する必要があります。 幼児は24ヶ月以上で、1人当たり30,000ウォンの費用が発生し、乳幼児の基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料でWi-Fiを利用でき、ペットは入室できません。 ペンション内には大型屋外プールがあり、大人と子供たちが一緒に利用でき、ラッシュガードや水着を着て利用でき、余分なタオルは予約人数に合わせて追加で支給されます。 しかし、ベビープールは現場の状況によっては利用できない場合があります。 ペンションの内部には売店とフットサル場、バドミントン場、駐車場があり、無料でご利用いただけます。 入室は午後3時から、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前に広がっているものは何ですか？",
            "answer": "美しい海が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "屋外のぬるま湯プールとバドミントン場、フットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "予約の際にはどのように決済する必要がありますか？",
            "answer": "予約は基本人数の費用で決済し、追加人数は当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、人数の追加は可能ですが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは可能です。炭とグリルを利用して行うことができますが、個別的なバーベキューも可能であり、当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は24ヶ月以上で、1人当たり30,000ウォンの費用が発生します。幼児の基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "大型屋外プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "大型屋外プールは大人と子供たちが一緒に利用できます。ラッシュガードや水着を着用して利用できます。余分なタオルは予約人数に合わせて追加で支給されますが、ベビープールの利用は現場の状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には売店とフットサル場、バドミントン場、駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時からで、退室は午前11時までとなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 519
    }
}